{
  "noWallet": "이더리움 지갑을 찾을 수 없습니다",
  "wrongNetwork": "잘못된 네트워크에 있습니다",
  "switchNetwork": "{{ correctNetwork }}로 전환해 주세요.",
  "installWeb3MobileBrowser": "웹3을 지원하는 모바일 브라우저인 Trust Wallet 또는 Coinbase Wallet에서 저희를 방문해 주세요.",
  "installMetamask": "Metamask를 Chrome 또는 Brave에 설치한 후에 방문해 주세요.",
  "disconnected": "연결이 끊어졌습니다",
  "swap": "교환",
  "swapAnyway": "아무튼 교환",
  "send": "보내기",
  "sendAnyway": "어쨌든 보내기",
  "pool": "풀",
  "betaWarning": "이 프로젝트는 베타 버전입니다. 사용은 본인의 책임하에 이루어집니다.",
  "input": "입력",
  "output": "출력",
  "estimated": "예상된",
  "balance": "잔액: {{ balanceInput }}",
  "unlock": "잠금 해제",
  "pending": "보류 중",
  "selectToken": "토큰 선택",
  "searchOrPaste": "토큰 이름, 심볼 또는 주소 검색",
  "searchOrPasteMobile": "이름, 심볼, 또는 주소",
  "noExchange": "거래소를 찾을 수 없습니다",
  "noToken": "토큰을 찾을 수 없습니다",
  "exchangeRate": "환율",
  "unknownError": "이런! 알 수 없는 오류가 발생했습니다. 페이지를 새로 고치거나, 다른 브라우저나 장치에서 방문해 주세요.",
  "enterValueCont": "계속하려면 {{ missingCurrencyValue }} 값을 입력하세요.",
  "selectTokenCont": "토큰을 선택하여 계속하십시오.",
  "noLiquidity": "유동성 없음.",
  "insufficientLiquidity": "유동성 부족.",
  "unlockTokenCont": "계속하려면 토큰의 잠금을 해제해주세요.",
  "transactionDetails": "고급 세부사항",
  "hideDetails": "세부 정보 숨기기",
  "slippageWarning": "미끄럼 경고",
  "highSlippageWarning": "높은 슬리피지 경고",
  "youAreSelling": "당신은 판매 중입니다",
  "orTransFail": "거래가 실패하게 됩니다.",
  "youWillReceive": "적어도 받게 됩니다.",
  "youAreBuying": "당신은 구매 중입니다",
  "itWillCost": "최대로 드는 비용은",
  "forAtMost": "최대로",
  "insufficientBalance": "잔액 부족",
  "inputNotValid": "유효하지 않은 입력 값",
  "differentToken": "다른 토큰이어야 합니다.",
  "noRecipient": "보낼 지갑 주소를 입력하세요.",
  "invalidRecipient": "유효한 지갑 주소 수신자를 입력해 주세요.",
  "recipientAddress": "수신자 주소",
  "youAreSending": "보내고 계십니다",
  "willReceive": "적어도 받게 됩니다",
  "to": "에",
  "addLiquidity": "유동성 추가",
  "deposit": "입금",
  "currentPoolSize": "현재 풀 크기",
  "yourPoolShare": "당신의 풀 공유",
  "noZero": "금액은 0이 될 수 없습니다.",
  "mustBeETH": "입력 중 하나는 ETH이어야 합니다.",
  "enterCurrencyOrLabelCont": "계속하려면 {{ inputCurrency }} 또는 {{ label }} 값을 입력하세요.",
  "youAreAdding": "추가하고 계십니다",
  "and": "그리고",
  "intoPool": "유동성 풀로.",
  "outPool": "유동성 풀에서.",
  "youWillMint": "당신은 코인을 발행할 것입니다",
  "liquidityTokens": "유동성 토큰",
  "totalSupplyIs": "현재 유동성 토큰의 총 공급량은",
  "youAreSettingExRate": "초기 환율을 설정하고 있습니다",
  "totalSupplyIs0": "현재 유동성 토큰의 총 공급량은 0입니다.",
  "tokenWorth": "현재 환율로 각 풀 토큰의 가치는",
  "firstLiquidity": "당신은 첫 유동성 제공자입니다!",
  "initialExchangeRate": "당신의 입금에 기반하여 초기 환율이 설정될 것입니다. ETH와 {{ label }} 입금이 동일한 화폐 가치를 가지도록 확인해 주세요.",
  "removeLiquidity": "유동성 제거",
  "poolTokens": "풀 토큰",
  "enterLabelCont": "계속하려면 {{ label }} 값을 입력하세요.",
  "youAreRemoving": "당신은 사이에서 제거하고 있습니다",
  "youWillRemove": "당신은 제거할 것입니다",
  "createExchange": "교환 생성",
  "invalidTokenAddress": "유효하지 않은 토큰 주소입니다",
  "exchangeExists": "{{ label }} 거래소는 이미 존재합니다!",
  "invalidSymbol": "잘못된 심볼",
  "invalidDecimals": "유효하지 않은 소수점",
  "tokenAddress": "토큰 주소",
  "label": "레이블",
  "name": "이름",
  "symbol": "심볼",
  "decimals": "소수점",
  "enterTokenCont": "토큰 주소를 입력하여 계속하십시오",
  "priceChange": "예상 가격 슬리피지",
  "forAtLeast": "적어도",
  "brokenToken": "선택된 토큰은 Uniswap V1과 호환되지 않습니다. 유동성을 추가하면 자금이 잠깁니다.",
  "toleranceExplanation": "이 한도를 낮추면 프론트런닝의 위험을 줄일 수 있습니다. 그러나, 이로 인해 일반적인 가격 변동으로 인해 거래가 실패할 가능성이 더 높아집니다.",
  "tokenSearchPlaceholder": "이름 검색 또는 주소 붙여넣기",
  "Enter an amount": "금액을 입력하세요",
  "Connect Wallet": "지갑 연결",
  "Add Liquidity": "유동성 추가",
  "Remove Liquidity": "유동성 제거",
  "Select Language": "언어 선택",
  "When you add liquidity": "당신이 유동성을 추가할 때, 당신의 위치를 대표하는 풀 토큰이 주어집니다. 이 토큰들은 자동으로 당신의 풀 내 지분에 비례한 수수료를 벌게 되며, 언제든지 상환받을 수 있습니다.",
  "Removing pool tokens converts": "풀 토큰을 제거하면 현재 비율에 따라 귀하의 풀 내 지분에 비례하여 기본 토큰으로 다시 변환됩니다. 누적된 수수료는 받으실 금액에 포함됩니다.",
  "Accept update": "업데이트 수락",
  "Dismiss": "거부",
  "Pooled": "풀링된",
  "Your pool tokens": "당신의 풀 토큰",
  "Add": "추가",
  "Remove": "제거",
  "Common bases": "일반적인 기준",
  "Interface Settings": "인터페이스 설정",
  "Toggle Expert Mode": "전문가 모드 전환",
  "Are you sure": "확실한가요",
  "Expert mode turns": "전문가 모드는 거래 확인 프롬프트를 끄고 높은 슬리피지 거래를 허용하여 종종 나쁜 환율과 잃어버린 자금을 초래합니다.",
  "ONLY USE THIS": "이 모드는 당신이 무엇을 하고 있는지 알고 있을 때만 사용하세요.",
  "Turn On Expert Mode": "전문가 모드 켜기",
  "Transaction Settings": "거래 설정",
  "Bypasses confirmation": "확인 모달을 우회하고 높은 슬리피지 거래를 허용합니다. 본인의 책임하에 사용하세요.",
  "Need help": "도움이 필요하세요?",
  "Minimum received": "최소 수신량",
  "Maximum sold": "최대 판매량",
  "Your transaction will revert": "거래가 확인되기 전에 큰 불리한 가격 변동이 발생하면 거래가 취소됩니다.",
  "Your transaction will revert unfavorably": "가격이 이 비율보다 불리하게 변하면 거래가 취소됩니다.",
  "The difference between the market": "거래 규모로 인한 시장 가격과 예상 가격의 차이.",
  "A portion of each trade": "각 거래의 일부 (0.30%)가 프로토콜 인센티브로서 유동성 제공자에게 갑니다.",
  "Routing through these tokens": "이 토큰을 통한 라우팅은 귀하의 거래에 최적의 가격을 제공했습니다.",
  "There is a better price for this trade on": "이 거래에 대한 더 나은 가격이 있습니다",
  "Liquidity Provider Fee": "유동성 제공자 수수료",
  "Swap Anyway": "아무튼 교환",
  "Confirm Swap": "스왑 확인",
  "Enter a valid slippage percentage": "유효한 슬리피지 백분율을 입력하세요",
  "Your transaction may fail": "당신의 거래가 실패할 수 있습니다",
  "Your transaction may be frontrun": "당신의 거래는 선매수될 수 있습니다.",
  "Your transaction will revert if pending": "이 기간 동안 보류 중인 경우 거래가 취소됩니다.",
  "Transaction deadline": "거래 마감기한",
  "minutes": "분",
  "Create Pool & Supply": "풀 생성 & 공급",
  "Confirm Supply": "공급 확인",
  "You are creating a pool": "당신은 풀을 생성하고 있습니다.",
  "You will receive": "당신은 받게 될 것입니다",
  "You are the first liquidity provider": "당신은 첫 번째 유동성 제공자입니다.",
  "The ratio of tokens you add will set": "당신이 추가하는 토큰의 비율이 이 풀의 가격을 결정할 것입니다.",
  "Once you are happy with the": "만족하는 비율을 클릭하면 공급을 검토하십시오.",
  "Initial prices": "초기 가격",
  "Prices": "가격",
  "Share of Pool": "풀의 분배율",
  "Your Liquidity": "당신의 유동성",
  "Connect view your liquidity": "지갑에 연결하여 유동성을 확인하세요.",
  "No liquidity found": "유동성을 찾을 수 없습니다.",
  "Dont pool you joined": "참여한 풀을 찾지 못하시나요?",
  "Youdont have liquidity": "아직 이 풀에 유동성이 없습니다.",
  "Pool Found": "풀 발견",
  "Create pool": "풀 생성",
  "Invalid pair": "잘못된 페어",
  "Language": "언어",
  "Analytics": "분석",
  "Slippage tolerance": "미끄럼 허용치",
  "balanceText": "잔액",
  "When you add liquidity importing": "당신이 유동성을 추가하면, 당신의 지분을 대표하는 풀 토큰이 주어집니다. 이 목록에서 참여한 풀을 찾지 못한다면, 아래에서 풀을 가져와 보세요.",
  "Price Impact": "가격 영향",
  "Price": "가격",
  "Add a send": "보내기를 추가하십시오",
  "optional": "선택적",
  "Remove send": "보내기 제거",
  "Approved": "승인됨",
  "Approve": "승인",
  "Price Impact High": "가격 영향력이 높음",
  "Price Impact Too High": "가격 영향도 너무 높음",
  "Connect to a wallet to find pools": "지갑에 연결하여 풀을 찾으십시오.",
  "Select a token to find your liquidity": "당신의 유동성을 찾기 위해 토큰을 선택하세요.",
  "Import it": "그것을 가져오세요",
  "MAX": "맥스",
  "Enter a recipient": "수신자를 입력하십시오",
  "Invalid recipient": "잘못된 수신자",
  "Insufficient liquidity for this trade": "이 거래에 대한 유동성이 부족합니다.",
  "Insufficient": "부족한",
  "Prices and pool share": "가격 및 수영장 점유율",
  "seePer": "{{from}}당 {{to}}",
  "Your position": "너의 위치",
  "Supply": "공급",
  "Connect to a wallet": "지갑에 연결",
  "Learn more about wallets": "지갑에 대해 자세히 알아보기",
  "New to Ethereum": "이더리움을 처음 사용하시나요?",
  "Waiting For Confirmation": "확인을 기다리는 중",
  "Confirm this transaction in your wallet": "지갑에서 이 거래를 확인하세요",
  "Swapping trade for output": "{{output}}에 대한 {{trade}} 교환",
  "Transaction slippage tips": "생산량이 추정됩니다. \n가격이 {{slippage}} 이상 변경되면 거래가 취소됩니다.",
  "lp_token Pool Tokens": "{{token}} 풀 토큰",
  "Symbol Deposited": "{{symbol}} 입금됨",
  "Rates": "요금",
  "Supplying l_amount and p_amount": "{{lAmount}} 및 {{pAmount}} 공급",
  "Transaction Submitted": "거래가 제출되었습니다.",
  "View on chain Explorer": "{{chain}} 탐색기에서 보기",
  "Close": "닫다",
  "Add l_amount and p_amount": "{{lAmount}} 및 {{pAmount}} 추가",
  "Pending": "처리",
  "Recent Transactions": "최근 거래",
  "Connected with Wallet": "{{name}}님과 연결됨",
  "Your transactions will appear here": "거래 내역이 여기에 표시됩니다...",
  "Clear All": "모두 지우기",
  "Copy Address": "주소 복사",
  "Change": "변화",
  "Select Token Tips": "이름이나 기호를 검색하거나 아래에 주소를 붙여넣어 토큰을 찾으세요.",
  "Browse lists": "목록 찾아보기",
  "These tokens are commonly paired with other tokens": "이러한 토큰은 일반적으로 다른 토큰과 쌍을 이룹니다.",
  "Swap Input Confirm Tips": "생산량이 추정됩니다. \n최소한 <b>{{token}}</b>을 받게 되며 그렇지 않으면 거래가 취소됩니다.",
  "Initial LP supply": "초도 LP 공급",
  "Your pool share": "귀하의 수영장 공유",
  "View pool information": "풀 정보 보기",
  "Initial": "초기의",
  "List your token": "토큰 나열",
  "Recent Transactions Tips": "이 거래의 속도를 높이거나 취소하려면 AXS Wallet을 사용하세요."
}
